求救！上左架長途巴士！！但好撚急屎！！

點算！！！

哪裡來的屎

好後悔

都開唔到窗

舊潮文

抵撚死

有冇發泡膠飯盒

睇av

問吓有冇基佬幫到手

瀨左先算啦

買左車咪冇呢啲問題 可惜你講左百九幾個禮拜都未買

Between 我覺得你點到要放返幾個冇聲屁囉 唔係點對得住自己屎滾要忍咁耐

之前都試過，不過好在日本長途巴有廁所

shenzhen巴屎潮文召喚

你係咪係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方？

買車都會急屎

hello 1137

我已買車

巴士中途會唔會入油

可以停埋一邊去就近地方廁所 鐘意慢慢咇又得 核爆式咁爆又得

哪裡來的屎啊

放左屁未？

唉屌早幾個站落車搵廁所
又要搭多程車
屙篤屎都要錢唉屌

會賴

好失望 竟然仲未有潮文

搵d野塞住